到時幾時先會全民武裝？

好似烏克蘭咁就算當防備都好

平時都唔覺香港人咁大忍耐力
每日睇住新聞見到我地班年輕人被施暴虐打

唔通撤回真係分化到大家？

五大訴求！缺一不可

試下中英都跟住唱

《願榮光歸香港》 Glory be to thee, Hong Kong
何以 這土地 淚再流 In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨 With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透 We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡 As we yearn, our freedom nighs
何以 這恐懼 抹不走 With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後 In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透 Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港 Free this Land, “Stand with Hong Kong!”
在 晚星 墜落 徬徨 午夜 Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲 Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由 We shall strike
來齊集這裡 This perilous night
來全力抗對 Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅" With hope, with song, with dignity!
黎明來到 要光復 這香港 Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命 Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽 Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港 Glory be to thee, Hong Kong!

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

呢個問題香港人唔會面對

香港人怕事 膽小
才助長軍政府

死人都係得把口

自推到有人見到，班勇武真係頂唔順

仲要唔肯承認唔夠膽，內弱。

唔好話對付軍政府

藍屍都唔夠膽對付。
仲話要對付黑社會？！

香港人仲未覺醒，勇武要原諒大家

香港人新精神：打狗救人

唔可以再被動落去

推

呢個真 見到班藍絲用刀用錘，都唔敢fight back

香港人仲諗緊點樣改兒歌 整啲飛機片呃自己好快會有人救 烏克蘭政府出埋狙擊槍射殺人都沒人幫 偏偏香港仲係咁多天真撚覺得自己與別不同咁

同班真正暴徒講人性講道德，咁樣有效就唔使有武器存在啦。

靠把口都可推翻極權啦，以前打仗使撚咁辛苦咩！

我睇下通過左香港人權法之後，又會點樣變天
一日自己香港唔自己救，一日只會浪費勇武既決心

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

港豬無膽量怕坐監
利申：自己都係 最多幫手做掩護

扑死左人??
我真係唔知幾時先可以令港豬覺醒升級 (包括我)

一日唔放核彈 都係要返工

唔搞分化，但香港人咁樣落去只會變成雨革流動版
覺醒啦！香港人！港豬！